睇完尋晚元朗單野好灰既 入！！

有巴打整合尋晚元朗單野做片 做文宣好 比其他人睇又好
要記住尋晚元朗同中上環發生既事 中上環開左36槍 唔可以比佢不了了之
反送中仲未完 依家先真正開始！

[url]

五大訴求
1. 撒回逃犯條例
2. 撒回暴動定義
3. 撒回所有抗爭者控罪
4. 追究警隊濫權 （尋晚兩單都入依條數）
5. 立即實行雙普選
利申： 愛國愛黨 擁護一國兩制

中英文對照，不斷更新！

中上環元朗都有，歡迎手足比貨

【文宣】文宣圖集中地

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

push

唔好灰 企出黎

推 唔好灰
自己香港自己救

近千名元朗白衣人在元朗雞地及西鐵站內，手持長傘、竹枝及鐵通，追打身穿黑衣人士。元朗區議員黃偉賢今早在電台節目中表示，他昨日亦在元朗現場，當時，有白衣人向著他的方向，呼喊要打他，他隨即向警方求助，惟警方拒理，並驅車離開。他以「無法無天」來形容白衣人及警方昨晚的行動，並計劃今日到元朗警署抗議。

他表示，昨晚與另一名元朗區議員杜嘉倫在元朗現場，當時有十多部衝鋒車在附近。其後有一部私家車停下來，並跳出幾名白衣人，衝向他並說要打他。他隨即拍打旁邊警車的車門，坐在司機位的警員隨即校低車窗，詢問他發生什麼事。他說︰「我是元朗區議員，這幾位白衣人說想打我，我要求保護。」他指，該名警員聽到後，隨即校回玻璃窗，拒絕受理並開車離開。就有關情況，TOPick正向警方查詢，暫未有回覆。

對於有市民指昨晚一直未見警方在現場執法，黃偉賢指，在晚上七時許，已有街坊致電報警表示有大批白衣人在元朗YOHO一帶聚集，但卻被警方CUT線。惟警方卻指稱在晚上十時四十一分才收到報案。他形容︰「警方都無法無天，根本就係放水。」

另外，有市民亦致電電台指，目擊昨晚港鐵元朗站襲擊事件。他表示當時警方看著一批白衣人士離開，但卻沒有採取拘捕行動，只是舉起警棍大聲叫。他指，當時該批白衣人手持棍和藤條，在警員面前行過，而市民則大叫「打人」，但警方向沒有任何執法行動。

推

唔洗灰，全香港市民都支持覆桌

冇灰, 只有憤怒

入黎正想打呢句

呢個世界以暴易暴拳頭鬥大好正常，儍豬，唔駛灰既，凡事梗有辦法解決。

推比更多手足睇